條女係ig shop老闆，你問我答

自爆唔答

關我咩事

月賺幾多

6位數

食緊軟飯？

幾錢q

自爆唔答仲有咩好問？

Is

喺邊到入貨

賣咩？

驚唔驚比人block 銀行戶口，個人戶口作商業用途

Target customer?

Taobao?

Circle?

有邊個唔開得ig shop

姼

前m記員工
你問我答

呢d野都叫老闆

ig shop有咩特別樓主想人問咩野

啲ig shop十間有八間都係淘寶

Hi kappa

報正稅未？

樓主：點解要報 ？屌你老味

ig shop on9先幫襯
淘寶貨賣貴10倍

阿豬阿狗都開得啦 問你老味咩問
唔好嘥大家時間啦 係宣傳就擺低條link等admin ban啦